侵侵：連Fox news 都唔幫我。不過我sure win

@FoxNews allows more negative ads on me than practically all of the other networks combined. Not like the old days, but we will win even bigger than 2016. Roger Ailes was the GREATEST

死剩把口

不願面對
選民左膠蠢還蠢 討好唔到真係佢問題
武肺又搞得差 可能得罪中立撚
睇下過多四年共和黨會唔會comeback算啦

點睇rally 超多人撐佢

侵侵

算啦，佢都輸左
我地趁而家轉撐拜登好過total loss

我覺得已經大局已定，唔係想燈，trump再唔做野就一定玩完(eg開戰，搞中國etc)

佢以為自己坐係到就贏

嘥氣，你撐拜登同奶共無分別

佢對外一定係顯得自己好有信心既，呢個係必須，不過佢個團隊依家應該淆到仆街

其實係已經冇嘢好做，嚟緊拜登會做奧巴馬2.0，以恢復美國經濟為首要，修補中美關係，然後中共成為全球霸主，習近平成為全球領袖

開戰，做戰時總統

最緊要做好damage control, 唔好出去潑婦罵街怨人唔選侵
民主黨佩洛西都好幫香港__

keyboard fighter的話: retweet 同fb tag 多d dem野, 練習多d 口德
扣連支那環保醜聞破壞形象
學校有上市(邪惡支本主義)
比左翼了解中共唔係左. 係右!__

1317, 777 1565三隻股 = 邪惡教育支本主義
cfc-11 阻火發泡膠, 六氟化硫碳化氣體,煤, 鎘一大堆.....
chi-nazi民族主義野......

感覺侵侵今次會輸得好難睇，不過拜登都應該做唔長，好快就蒙主寵召由副總統代任。

侵侵上年比人睇死話佢得5%勝率
咪睇下邊個笑到最後

而家全世界坐定定等佢輸，包括佢啲盟友，支那，重有民主黨同個政府入面啲人
佢而家做乜都好似係佢自己單方面做，9成會有反效果⋯⋯我覺得如果要做，最方便而又大機會有用嘅係同台灣建交，引到支那郁手呀侵就有so

如果係激進左翼上位，睇怕會改規則改到令保守派無任何實際可能再上位。其實佢地先最buy大陸嗰套，覺得要有個社會主義至上嘅elite group同supreme leader 支配哂所有野嚟再分派而唔可以比選擇人

大陸冇社會主義嫁

呢個係文宣重點

biden如果上場
其實都好難收拾武肺依個殘局
要睇四年後共和黨可唔可以因此回朝

侵侵抗疫方面失分太多
白宮群組既出現 其實覺得會失分多過得分
所以先講 萬一侵侵有咩事 pence代佢上陣既話反而有助穩定選情
因為佢無侵侵既缺點 而且穩定到共和黨既有票源

美國人好多都無國際觀
而且選總統當然以國內同經濟利益行先

[美國總統大選] 盡可能唔好信poll，但信造勢大會嘅現象

#35 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

變藍好過啦

教埋你寫英文
when I was younger I tho PR China was a paradise of socialism, However we discovered the fact that China operates a hard core capitalism , for example no equality for minorities groups, tonnes of environmental pollution slienced by censorship, overly privatised education schools.

therefore China is more like fascist capitalist disguised as "socialism"

蓮燈都話拜登贏，拜登今次贏硬

係，我地中共輸緊

樓上有d 人睇唔到

其實我都支持拜登

事實上過去呢幾日 佢同拜登嘅差距擴大咗
拜登衣家領先8-10%

OK 拜登必勝

死左20萬人，就算你股票日日 new high 都冇用啦

但其實係法官任命上
保守派依四年己經佔上風
大法官比例係6:3

美國既左翼 就算點推都未至於歐洲咁激進
更加唔好話似中共
sanders既主張其實遠未至北歐式social democrate 但己經被視為激進 令到民主黨主流要夾biden上去趕走sanders

focus應該都係醫保方面
因為醫療問題係武肺之後 更加係重點要解決既問題

侵會勝我切

Fox 左膠

恭喜牙登當選

當年蔣介石all in共和黨咪柒過一次囉
你唔同認同民主黨但都要靠佢地去幫你

我紅變藍，共和黨變民主黨

點解會選個老人癡呆加戀童㗎

做政治本身就係一場公關show
你做得幾好 討好唔到media同美國人 做咩都無用
因為政策本身都唔會取悅到全部人

就算普通打份工都唔係一味自我中心咁做 唔洗同人打好關係啦
宜家真係好擔心佢地

侵侵愛9up

攬炒不是口號，左膠攬炒全世界咪幾好
比全世界感受下支那天朝大國入侵嘅滋味

人地玩anyone but

琴日既
不過整體仲落後好多 而家差距同4年前一樣
睇下之後20幾日會唔會再現奇跡

如果keep到最後幾日都係10%
侵侵都可以翻盤的話
所有統計學theory可以推倒重來

如無記錯
上屆最後既民調侵侵係落後3%左右
general vote其實係輸2% 差別並非咁大

而家係wisconsin, Michigan, Pennsylvania, Florida, Iowa,
侵侵落後緊5-10%
佢保唔住其中一兩個己經輸得
所以客觀睇極不樂觀

又係民調撚
睇下網上幾多人支持trump先

trump重覺得有沉默大多數投佢

Biden win win win

有冇諗過你奶唔奶唔影響佢幫唔幫

知唔知如果拜登贏左, 但一月先上到任, 咁假設呢3個月內打仗, 咁會照一月換總統定係會延遲?

sanders會好過biden
至少佢唔會為利益奶中共

但biden obama呢班根本就純為錢
國內做d小恩小惠, 最重要保持現狀
wall street有錢搵

美國人被逼選biden其實真係等同我地被逼選黃碧雲

有冇人會諗侵要連自己私家媒體都用民調做鳩佢就係想燒生收回祝福

網上既世界都可以作準架咩
柒少陣啦

係得香港 台灣 東突 圖博 蒙古俾人屠
西方世界過多十年八載都未遭到孽報

班左膠搵夠人仔 留個爛攤子拍籮柚走人
跟住再企喺道德高地屌侵侵二三世歧視支那

應該照換屆 個個唔願落台就打仗咪大撚獲

如果,民主黨取消選舉人票的話,共和黨好難翻身

口硬姐唔想衰比川粉睇
佢而家應該驚撚到仆街

lm睇愛侵力反擊

侵開始失心瘋發噏風

民主黨初選擺明主流派一一退選
推biden出黎集中票源頂走sanders

加上唔少人真係覺得anyone but trump
所以含唔含淚都好 都係走去投和稀泥既biden

biden唔單止對華無實則立場
係好多政策上都模稜兩可

做戰時總統就一定唔會輸？
有冇巴打可以解釋下點解？

呢個係現實
集中營咁多年 全世界都知
但係武肺仲唔足夠喚醒世界咩? 唔係冇影響倒佢地

好難取消
始終美國制度既優越性
就係有無盡既check and balance
唔係咁易話改就改
尤其係咁fundemental既野

而且對民主黨呢講
係無改既誘因
因為例如TEXAS咁 係漸漸紅變藍
如果連TEXAS都變藍 玩選舉人票既話 民主黨更有優勢

Pin this please

好多連登仔仲覺得trump贏硬

我反而覺得樂觀，因為我睇返2016年侵侵同希拉里爭總統嘅live YouTube演講like&unlike兩人係非常接近，但近期侵侵同拜登去唔同州嘅演講live侵侵係壓倒性，因為美國本身都有民粹主義唔做大愛左膠俾人搵笨，所以拜登係無辦法討好呢班人

怪就怪係佢任內
爆咗個武肺出嚟
仲要牙擦擦話武肺冇咩嘢
結果死咗20萬人

佢自己啱啱先奶完野仲搞Rally
咪俾哂藉口人地入多兩野

咁佢開頭係咪睇少隻病毒先？

呢個 ad 好正

等睇拜登一當選連登仔咬美國人舐共

連登仔的「一廂情願」

所以,我唔鍾意中國人之餘,重更加唔鍾意美國人

Reddit copy過黎
睇Reddit本土人講美國政治同連登仔論政真係兩個世界黎

連登仔個個post都抄唔知邊度既content farm吹到侵仔贏硬
真係有份投票既redditor就個個都vote Trump out

兒燈仔見佢打柒支那先咁撐佢

佢地係咪冇左膠相概念？

憲法寫死左。就算外星人入侵大災害都要果日換莊。

連登仔會話佢已經盡左力

任期係去到出年 如果真係選輸 即刻同支共宣戰

其實換個冇咁大爭議既總統
做一次政黨輪替對美國真係比較好
起馬減小對民主呢樣野產生懷疑先
如果再係贏人頭輸選舉人票
咁對美國憲法會係一個大衝擊
香港就唔好彩再捱多4年

可惜做總統唔係做小學生
做得唔好就寫進步可期

韓粉夠多啦夠忠心啦 咪又係輸到食屎
9成輸硬啦
除咗反共，根本同韓國瑜一樣

計民調 biden 領先程度仲勁過2016年希拉里，侵侵肺炎做得太柒又唔係認輸，就算股市點勁都救唔到

唔覺佢會

美國佬好憎trump用股市打飛機，因為好多美國人無買到，佢地根本無受惠

七百萬個連登仔支持香港獨立！！！！

我掉返轉黎問你
而家有邊個係美國左膠?

你up幾個名黎聽下

同香港一樣，gdp+股市+樓市呢D 普通人冇咩大感覺，但失業/人工呢D就最實際，一個肺炎搞到過去四年經濟成果冇哂

其實如果選完 侵輸左 係任期完之前佢開戰 咁到1月仲會唔會交接 定照舊侵做戰時？

會交接

開戰？唔係一定贏既仗佢點會敢出手

你估仲係二戰時期要埋身打？就當大陸海陸空軍都係廢既，但仲可以用洲際導彈玩攬炒，點打

一定交接
美國憲法寫明
共和黨都唔會敢死撐佢 為左權力而無視憲法

唔係真係信d 民意調查啊，全都不可信，民主黨共和黨支持者最多五五波

咁做戰時總統都唔掂架 都唔會延長佢個任期
係多個title姐

共和黨點會為左攬侵侵﹐3個月和中共開戰, FF少陣啦 ，你估侵侵係皇帝咩

我哋除咗出力燈鳩佢之外仲有冇野可以幫到侵侵

真
連登仔睇既就侵仔屌支那撚狗好威威

但本土美國人睇既就實際好多
武肺日日過萬宗未停過
侵個stimulus package同林奠一樣又係益商家佬既多

呀侵就一上場搞尻healthcare package
年頭9up just a flu, 打消毒劑入血
辯論之前串搞Biden恐懼撚, 戴乜春口罩結果自己奶左野

呢d野係連登班轉貼撚完全避重就輕無提過
佢地淨係轉貼民主黨BLM, China Joe點點點
你知喇d連登仔又唔會睇英文source FC
結果連登呢邊變左俾班轉貼撚操控既平衡世界咁

雖然好多因為武肺而反中，但同時都相信西方（包括侵，同埋好多歐洲國家）既抗疫係失敗

另外，唔係太多美國人將拜登同奶共link埋一齊，估計要更爆既證據先得

今次就真係統計學跟 big data 嘅大對決，侵爺贏嘅話就真係統計學末日，大家學好純數同埋 IT 啦

比支那生化病毒陰到

trump

你估美國人真係咁重視(亞洲) 自由民主咩，大部分人平時買開D平貨就係亞洲/非洲 sweatshop 出來
asian/black lives matter in the us, but lives in asia/africa don't matter.

唯一解釋：好多侵粉係沉默大多數/民調時講大話

咁即係要學埋心理學

好中意條痴線佬不過拜登sure win

3 - 5%都可以講有誤差，或者搖擺賓州出錯

10%都出事，統計學可以收檔，big data撚全面進場

連登右柒會話Reddit左膠論壇曬鳩氣架

佢哋知撚邊個係左膠咩

含侵撚全面負皮

點樣支持佩洛閪呀

條賤人扮撚晒嘢 成撚日都威脅彈劾侵
成個港女怨婦咁

加上民主黨又有中共利益輸送

撐配落閪同奶共有撚分別

又係放負撚
出返去拎你嘅五毫子啦

冇啦

韓粉好多收左錢
而且佢選總統時都收晒皮啦

其實唔駛跳晒出來反侵既

拜登sure win

全連登支持拜登必勝

不過要忠於事實

拜登係苦戰

哦

全地球都睇少,Trump以外其他美媒都睇少
得港台重視

屌...
講到美國啲傳媒都係偏袒咁
其實人哋啲媒體就算有立場都唔會幫到出面
人哋真係專業㗎仆街...唔係香港嗰啲ON99咁
得兩種媒體一係紅一係黃
CNN唔係一見侵就屌
FOX都唔係一見侵就幫

其實係
不過幾日前有個post冷嘲熱諷
話fox news poll都衰
所以出返呢個正視聽

可能根本係poll有好大問題

講緊自己

FOX都唔係一見侵就幫 YES
但CNN係一見侵就屌

大部分時間係
但最近好似有轉汰
Gallup poll: 56%美國人認為比4年過得更加好，是同類調查新高。CNN文章語重心長教路侵點連任

Trump心諗你地唔撐我
到時中共同拜登聯手咪又係你班左膠受返

如果我係美國人我可能連新聞都唔睇
自由慣, 做豬最開心, 仲可以玩抖陰, 撐黑人又可以呃Like
但我會覺得拜登太老...

我睇好侵贏面大啲

拜登當選
一定實用老人癡呆做武器.........

香港：
香港示威者太過分
我會即刻取消所有香港法案

台灣：
台灣關我撚事
台灣係中國一部份
我會立即取消所有台灣法案

英國：
香港人得一想二太過貪心
我會要求英國取消BNO 對港政策

新疆：
關我撚事
唔好阻住我個仔做生意
我一定取消所有新疆法案

請停止迫害中國
中國是美國好朋友

算啦侵做實事開佢波啦，等你輸左先做就太遲

拜登如果當選，香港係咪會有旅遊免簽證入境？

stats唔計埋講大話

其實呢兩三年已經Prove咗Big Data強過統計學好多啦

未必嘅
都要睇 data quality
同埋今次個 algo work 都唔保證下次一定 work

如果計埋越戰就唔係

隻力架女人 仲衰過奧巴馬個老婆

係得連登啲右膠侵粉接受唔到現實
一早話咗唔可以押重一邊

睇rally

cc toy: Fox左膠

唔認同侵侵防疫政策嘅人點會去rally
最撚唔準就係睇rally

仲有foxnews民調話啲人覺得49%鄰居會投侵，代表支持侵嘅中立區選民可能覺得侵侵贏硬唔出嚟投票。相反，反侵嘅中立區選民好驚侵當選，一定會出嚟投票

不過仲有幾個星期，可能仲有啲surprise未出。但如果過埋十月都仲係落後10%，輪硬

拜登贏啦！
連登留言一致支持拜登

英國心裡面會睬美國都傻

更何況,英國係以住滿5年+1年,即係要住滿6年,先至比BNO持有人登記成英國公民

最唔準睇rally

睇來都係
拜登sure win

我上屆都有留意

最令人跌眼鏡嘅係Wisconsin
預想同實際差距爭成7%
密歇根同賓州就爭3-4%

美人一唔會投侵中國越仆街 美國人越爽

點呀含登撚

唔怪之侵咁有信心